其實係美國媒體係咪大過法律

係

我話拜登贏就贏
我收到料侵會被人告係就係
班西媒成個大公文匯報咁

係
其實nwo 有冇預言過（佢地嘅目標）

要到選舉人投票後先至有正式結果

全部cctvb化

睇美國野睇大紀元

唔係,
如果媒體犯法你可以告佢

the Epoch times?

但係好似要錢

幾百年前邊諗到人可以被洗腦
當民意都可以被極權控制, 民意反而成為自由世界既敵人
其實中共係咪已經睇透一切
結論最work就係中國果套體制
社會唔再有派系之分, 就唔洗爭, 唔洗嘈
好老實講, 原來美國人憎呀侵憎到咁樣
過去四年活係仇恨, 影響自己情緒生活
相反中國人乜都唔洗理, 其實係咪仲幸福
講真, 今次美國大選, 我自己都動搖
其實人追求乜野生活

咪偷換概念啦
美國大選黑暗唔代表民主自由唔work
扮咩姐你

請各下返大陸住ok

直頭係法官啦

咁侵都可以declare自己贏架
佢自己都冇咁做

越戰又係媒體+左膠

講起越戰
越南人都唔會多謝呢班柒頭啦
佢地係認為自己打贏杖
而家都無多謝佢地
呢班柒頭根本係搞屎棍
敵人唔會多謝你 同路人搞到有PTSD

左膠反戰害死當年班越南人

係, 反侵大撚晒

cctoy終於認同美國係假民主國家

中国有個女仔叫劉曙，佢深入調查湖南湘江既污染。果度講緊成個區既土壤都有砷毒。然後個女仔因為「泄露反間諜工作的國家秘密」被拉咗

你以為民主淨係體現係選領導人果刻

如果生 cancer 係你追求既生活咁⋯⋯good for you

屌，成 2020 年，經歷咗咁多，我估唔到我會係連登講呢D野

香港都大把假博士

空ac想偷渡共產思想

選舉輸咗就輸咗，點解仲要搵借口

總統講話唔報都有

邊會冇
所以咪留底左個槍權畀美國人

唔係大過法律，係法律係要講證據。你講到咁明顯咪比d證據囉

有乜嘢可以大過法律
係唔係可以違法達義？

自己條命都重要，咁撚佛。當然幸福

討論已完

傳媒=左膠=所有人民
無視憲法

咁唔洗要法院啦
人民可以自行審案行私刑
人民可以跨過國會自行通過議案提交俾總統簽署

傳媒報導等如司法權
傳媒授權總統任命
傳媒可以通過報導黎定埋Trump罪
傳媒授權人民可以對Trump行私刑

你係咪黑警嚟 上嚟扮中立
講到咁好你放棄咗香港身份 搬上支那啦 講到咁好

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

That’s why Trump and Giuliani are angry about that

美國媒體=國內防火牆

直頭環球時報啦

即係做隻開心豬 你做埋我果份 寧願做個唔開心既人

科技巨頭最撚大

愛侵力話係咪係囉。

能力越大責任越大

係啦
份份人民日報咁
民主黨黨媒

人就係咁㗎啦 唔想思想唔想爭可以去做畜生

台灣好撚 work 唔該

政府係人民授權
唔聽民意人民就要收佢皮

美國成功被中共滲透
仲有咩好討論

佢做咗都無人知 因為媒體唔會講

左媒日日屈9人無後果都話無言論自由